香港2021年前全面禁止象牙交易

到時呢d舖頭

應該上晒岸
賺埋最後一水等退休

入多幾對象牙筷子先

呢d通常都唔憂做，同開畫廊一樣

本身有對象牙快子
唔知可以炒高幾多

狂賀 好過無

炒高幾多都無用。唔畀你賣。

可能佢諗住黑市交易

屌而家啲人獵到冇野好獵
連河馬牙都照殺

between
拎過一截仔真象牙
好撚重

絕版